話唔好逼藝人表態嘅入一入黎

依家連登仔唔係二元對立，你唔表態嘅就罷睇。
而係你班藝人太核突，大家都開始睇唔過眼。

成日話藝人唔應該表態，我依家就唔同你講做唔做藝人，
我同你傾做人嘅問題。我相信做人點都要有一把道德嘅尺，
知道咩叫是非對錯。

舉個例，許志安偷食都要行出黎道歉，佢都知道自己做錯咗，變咗個壞咗嘅人啦。你班香港藝人個個都要做都許志安咁，
偷食嘅時候就收埋把尺，爽咗就算。到仆撚哂街嘅時候先再攞把尺出黎！？Too late。

連登仔想你班藝人表態，係因為藝人講一句，好過連登仔講一班句。你講一句，話唔定就令到平時唔留意時事嘅人，都會思考究竟發生咩事。你講一句，好過連登仔要對住自己老豆老母解釋完又解釋發生咩事。你班話唔鐘意俾人逼去表態嘅藝人，有冇認真諗過點解有咁多人逼你表態呢？

你班連表個態都唔敢嘅藝人，就唔好怪香港人唔再睬你地啦。你連把道德嘅尺，響大是大非嘅問題上面都可以收撚埋佢，你叫香港人仲點信你同支持你啊。再講，就算你有唔表達意見嘅權利，但你都有監察政府嘅義務啦，作為公眾人物連義務都唔履行，質素咁低，仲叫咩香港人睇你啊。

曾經睇過一套電影，講個男仔同魔鬼做交易，以自己嘅笑聲同笑容，換取心想事成。到最後個男仔雖然要乜有乜，但係佢心儀嘅女仔唔理佢，全世界都唔鐘意佢，因為當佢睇喜劇嘅時候，成個戲院入面嘅人都開懷大笑，但佢只可以發出好似哭泣嘅聲，。同樣，以自己嘅言論自由，以換取榮華富貴，到頭來被香港人睇唔起，又有幾出奇呢。

唔表態關你柒事呀 你班垃圾就係想借藝人個知名度達到你地嘅目的 你地利用人又冇俾錢 點解要俾你地利用 況且唔見得你地係白唔跟你地就等於黑